東方成日搵呢個大波妹sell音響

音響， 車， 錶， 一向都係搵pussy 做陪襯

邊度有音響？

係音響多

同一個人

北方佳麗

141？

對波做乜鳩

do u know what is大波？

畫出來的波

打左粉囉

3xk既機推k240

polly lam 以前冇波

好正wor，咁多負皮?

呢個要幪頭入閘

呢啲廢機真係要谷行sell

音模

今日 (九月二十五日) 又有

仆街啦
我竟然覺得好正

外判左比佢

呢個阿嬋嚟㗎

依D質素上面150都俾多佢

各有所好

屌你老母一眼望落去成陣蚑那味出晒嚟,想嘔呀屌你老母

more pls, 起底pls

有得屌咪又係屌

究竟sell緊邊樣

波唔大你會睇咩
下次東方嬲嬲地搵個平胸訓係到sell你地添呀
睇就用感恩心情睇啦

狗都唔屌呀

咁大陸人平嘛
港女成日吊高黎賣 梗係搵大陸人做呢啲賣肉啦

方向不嬲收大陸狗既錢做奴才

8字

呢個係咪叫Sylvia

突然間懷念莞式

耀揚.jpg

我班友唔要既話我屌喎，
幾有味道

叫咩名

Name?

感覺又cheap又娘

真係睇hifi 都唔會依啲

真係j女 更加唔洗j呢啲

所以以上全部 都係影嚟比腦細揀

同d酒店雞寫真一樣

唔通搵冇波既咩

屌都唔好搵呢啲咁撚樣衰成陣蝗味嘅蚑那蝗啦
認真個個都樣衰,有波有撚用?大波但樣衰,我不如要正常樣正常波